tvb唔記得咗點解梁思浩當年點解俾人打？

人哋當年英皇同你哋熟，你扮鬼扮馬都照打柒你
而家搞鳩隔籬台台柱+全港最紅+最多師奶fans藝人，人哋又唔同係同你哋熟
咩「拍到你變薑融」傻撚咗

打柒佢囉
反正香港依家冇乜娛樂新聞

夠膽咪打囉，驚你唔撚打咋薑狗

但英皇有楊獸 viu冇呢D勢力 冇得比

你咁勇你唔打

雞容薑容都係容 不用分那麼細

佢啲粉絲可能有

都係愈亂愈好啦